有冇人有depression同social anxiety(2)?

上個post: 有冇人有depression 同social anxiety?

依加我食緊lxel 50mg
Xanax 0.5mg (一日都會食兩三次）唔係連瞓都會易醒
白瓜子 幫入睡
Anxiety方面好似唔止social

繼續討論

唔爭取就一定無
爭取就有機會有

我係連死都覺得多鳩餘冇力做，不了

邊個冇depression? 大把啦

所撚有野都係冇意義，悶到仆街

除左訓係張床同打機其他所有事都覺得好討厭同冇動力同哂時間

人生就係咁無意義

食藥又瞓唔到
唔食都瞓唔到
我屌你老母

出生係錯
父母係殺人犯

其實係
有冇問過我想唔想面對呢個世界嘅醜惡

如果有安樂死我第一個排隊
btw新帖留名

雖然有群
但樓主我唔係入面
但有班巴打同大家傾
我都唔會再入返返去
大家傾得開心啲 我繼續抑鬱同收皮先

超想安樂死
連個腦病都慢慢好
屌又離死遠咗

唔係好清楚自己係咪有啲Social phobia

巴打好似當左懶係depression喎

仲想打機唔似有抑鬱呀

我都有anxiety, 多人地方有時會panic attack, 又會不停擔心好多嘢, 但係無食藥, 驚會好似麻木咁我個frd食緊antidepressants 會成日好似發緊夢咁, 依家我試緊meditation

請加入

夾錢登報求安樂死

唔知自己有冇病可以點

你唔好話仲會上連登係唔似有抑鬱

答左我努力黎做乜鳩先

巴打誤會左我
我只係想好心提下你無病姐
雖然抑鬱病冇絕對準則
但係佢普遍既病徵有難以入睡同埋對周遭事物失去興趣等等
所以巴打可以唔洗曬錢睇醫生

我瞓覺都有啲anxiety
食著粒鎮仔頂住先

我想死咗佢
遲啲又去劈酒

唔好㝷死呀巴打
有病就真係要搵心理醫生
唔好借酒消愁

我係絲打嚟
精神科都成三個禮拜冇睇

我咪對周遭事物失去興趣囉完全冇哂熱情添，觀察下人再觀察下自己就知唔正常啦 打機只係麻醉，唔係我會係咁諗負面野

我跟本唔覺得睇醫生有用

其實心理問題係比較需要自己努力
醫生既開導都係輔助
所以絲打可以嘗試正面d諗野
咁對你會有多d幫助

有又點冇又點反正將來都冇希望

你又知將來無希望？
有啲野真係唔試唔知

試過又點
付出過比pat屎我

正面啲諗好易變負面果邊

我努力試了,它卻給我一個小衰臉
the end of the fucking world!!!
唔好再諗同等安樂死
坐言起行買KCl!!!
絲打放心,人決定唔到自己出唔出世同幾時出世,但可以提早決定到自己幾時死

又啱嘅
所以早死早著

好撚悶呀

等me陪下你
你做緊咩

控制到自己諗野正面啲就唔會屈到病啦
寧願搵啲中意做既事做分散自己注意力

睇醫生開啲藥都係可能等個腦呆啲諗少啲野

不斷loop youtube

其實係冇用

我唔撚想生存好想去隊醉自己

撚人有人理我死咩

如果係唔搵我 咁呢世都唔好搵

你講得冇錯 冇錯啊
寧願好似依加好過

一開始唔應該開始

想分享下，不過有啲長

我細細個就有Anxiety嘅症狀，個陣仲係小學生唔識表達係咩感覺

去到啲多人嘅地方，或者好嘈嘅地方就會發作

淨係識話好頭暈好頭暈，呀爸呀媽都唔知我做乜

佢地試過鬧我，個陣嘅我淨係識喊，乜都唔識

後來去到小學六年班，試過一次Panic Attack，好誇張個隻

當時係地鐵入面，覺得自己抖唔到氣，不停用力深呼吸

愈嚟愈驚自己會失控，心跳同呼吸變到好快

甚至成個人冇力跌低咗，手腳都屈曲曬，反曬白眼咁（我都唔知點解會咁誇張⋯⋯）

差少少暈低咗，但係落咗車就開始好翻啲，好快恢復正常

點知去到夜晚又發作，Feel到手腳同面都有麻痺感，當晚屋企人送咗我去急症室

個急症醫生話我知係驚恐症，當時先知呢個係咩病

後來又間唔中復發下，中學個陣經醫生轉介咗去見心理醫生，睇咗一兩年，情況好咗就話我唔洗睇

（其實冇好曬，間唔中都仲會復發，只係個間距長咗）

冇食過任何藥，只係做咗個所謂嘅認知行為治療，講真我已經唔記得佢up咗啲乜，完全冇用

經過幾年嘅不斷復發，已經大概知道係咩情況先會出現

當一段時間都心情唔好，壓力大嘅時候，就會有大約半個月嘅時間都Suffer panic attack

但自己都會慢慢回復翻

我已經肯定自己係斷唔到尾，應該係由我有記憶以嚟呢個病就陪住我（出世個陣出過少少事，有人想知再講）

可惜嘅係我到而家都唔識點樣係Panic Attack嚟嘅時候減輕個症狀，最近又復發咗，好辛苦

我覺得Xanax有用啲
但你應該要食重啲

係得嗰一次咁嚴重啫

好彩到而家都冇復發到嗰個地步

最辛苦係佢嚟嘅時候個腦會不停運作，好似想爆咁

有種自己唔係自己咁嘅感覺，好強烈嘅失真感

心跳會好大力咁好快

而家禁飲咖啡，一飲就九成九會出事

唉屌用錯AC，仆街

你到發作先啪粒咁咪得囉

有問題既係個世界

有咩都可以放上黎傾下呻下!
撐住!!!!

你好似好aware到自己病發
係咪一病發就變左另一個人咁?

發生咗d事 但我諗通返入返去

但我都係入去睇人講嘢 都唔想講咁多

星期五應該可以去飲酒

根本係

不如聽下呢首歌

係一個入過精神病院嘅恐慌症病人寫嘅歌

解說

你班傻鳩唔笑果下先好野

我聽過啊 勁中心聲
以前有個又係抑鬱嘅朋友send比我

失個靚戀姐

唔會死嘅人

你呃到我咁甘仲扮可憐 人心叵測

Join唔到

前晚開始發作，一唔控制自己幾乎可以成個鐘不停咁發作，控制唔到，返學都返唔到..呢2日差唔多成個廢人咁，睇notes集中唔到，成個廢人咁function唔到，有冇人可以安慰下我

前晚係人生中第一次有panic attack*

唔緊要 我都唔記得咗幾時有anxiety
如果再係咁，不如睇醫生

大家要入入返啦

Btw新讀者lm

推返個post先

有 但冇理過冇睇醫生

驚太依賴藥物
靠做運動同聽歌做自己鍾意既野分散注意力
但到午夜就開始黎料

的確會依賴
我每次都夜晚嚟科
會食藥

食緊
Zoloft 50mg

等自諗野諗到攰自然訓著算

咁會失眠㗎喎

4年冇早過3點訓啦

有冇試過宗教幫手

冇呀，佢哋點幫

我近幾個月

都唔知有咩方法可以令自己早訓翻

性交轉運

嘩屌咁重口味

用藥 問醫生

anxiety神藥=lexapro

會好鬼high㗎喎呢隻

5mg應該沒事

我覺得自己有
但無去求診確認

抑鬱 社交障礙 焦慮
好似乜都有

我唔知係咪食10

呢啲要問清楚好呀

主要因為唔想哂錢

同埋份工如果確診有病
應該唔洗升職

樓豬做咩當呢道FB

traumatise到一個點，覺得所有人只係件會麻煩我傷害我既死物

推post

你可以唔講出嚟㗎嘛

有醫療記錄無得避架...

去私家？

以前睇嘢過目不忘
睇書唔駛半日睇完都記得7－8成

而家好難集中睇書超過10分鐘
睇完仲要唔記得咗大部份

一諗到要搵工就腦空白
好緊張
咩都做唔到

唔知算係咩症狀

我食咗藥就係咁

我都試過食女朋友啲抗抑鬱藥
真係成個人癡癡呆呆
發緊夢咁

我前一年都係咁
因為突然多左責任
成日亂諗野
野又做得差
冇左專注力
屈係屋企逼自己諗野諗到諗通為止
就開始好返

我頭第一次depression病發嗰時就係咁 嗰時食完藥情緒叫做穩定返 但成日乜都唔記得 同集中唔到 成個人發夢咁 好似抽離咗咁 有次老母切好啲橙話係啱啱一齊買嘅嗰啲嚟 我嚇到心都離一離心諗幾時同佢買過橙 然後先醒起

屈咗就快三年
靠接freelance為生

有時上連登facebook都唔知自己做緊咩
睇到段字都唔知噏咩，要返讀幾次，好似覺得隻隻字都係獨立咁

我女朋友係有重抑（個ac同佢共用）
連我都抑埋就pk，佢話要死真係stop唔到佢
早幾日先喊晒口求佢唔好半年後plan自殺
佢而家話擱置咗，但都係仍住仍住佢隨時反口

巴打有冇試過冥想
其實好簡單
搵個自己舒服ge地方
諗自己個腦係空ge
控制呼吸唔比自己想法surface上水
慢慢會發現自己點鑽牛角尖
之後逼自己鑽牛角尖慢慢就會鑽少好多

講起來真係好耐無放空

我早幾個禮拜灰到好想死
唔係驚死一早死左
之後上youtube大神搵方法
真係靠依招好返好多

我睇啲片教靜觀反而係話由得啲負面諗法浮出來